整個app教人分中資餐廳商店

包埋建制議員有份嘅商舖，好過大家整完啲list 個個睇完就算
打擊高官國籍後，到議員嘅生計，咁先有效